有冇人做過莎莎倉務助理（下集）

之前有同巴打分享過話走去做莎莎倉助,
估唔到就係入咗去做短短呢兩三個月期間香港發生咁驚天動地嘅變化,
雖然返工時間係長又辛苦但係都會盡時間抽出嚟參與今次運動.

同大家講返入去係咩環境先其實都係啲粗重嘢同垃雜嘢 壓力唔大, 咁啱撞著公司嘅同事全部都好好人對我非常之好老實講我返咗咁耐工呢份工嘅同事係對我真係非常之體貼同埋好.

不過我已經辭咗工 ,而家我又做返我嘅老本行做返設計, 雖然我冇乜特別學歷 但係始終喺設計做咗 好多年, 結果都畀我搵到一份17K, 又唔使加班,唔使返大陸既設計.

其實而家個市唔係真係咁差,仲有好多公司請人, 大家一齊努力